仲信唔信香港司法機關？

唔信就連獨立委員會都唔需要，直接宣戰